{
    "translations": [
        {
            "Password Rules"              : "密码规则",
            "Mark duplicates"             : "重复标记",
            "Maximum age in days"         : "最长寿命（天）",
            "Password Generator"          : "密码生成器",
            "Password strength"           : "密码强度",
            "Include numbers"             : "包含数字",
            "Include special characters"  : "包含特殊字符",
            "Login & Session"             : "登录与会话",
            "Keep me logged in"           : "保持我的登录状态",
            "Always"                      : "一直",
            "When i'm working"            : "当我工作时",
            "When i'm active"             : "当我活跃时",
            "End session after"           : "在退出会话后",
            "One minute"                  : "一分钟",
            "{minutes} minutes"           : "{minutes} 分钟",
            "End-to-end Encryption"       : "端到端加密",
            "Server encryption mode"      : "服务器加密模式",
            "None if CSE used"            : "如果使用了 CSE，置空",
            "Simple encryption"           : "简单加密",
            "Advanced encryption"         : "高级加密",
            "Client encryption mode"      : "客户端加密模式",
            "Enable"                      : "启用",
            "Change Password"             : "更改密码",
            "User Interface"              : "用户界面",
            "Initial section"             : "初始部分",
            "All Passwords"               : "所有密码",
            "Passwords List View"         : "列表密码视图",
            "Set title from"              : "标题设置依据",
            "Sort by"                     : "排序方式",
            "Title field"                 : "标题字段",
            "Single click action"         : "单击动作",
            "Double click action"         : "双击动作",
            "Copy password"               : "复制密码",
            "Copy username"               : "复制用户名",
            "Copy website"                : "复制网站",
            "Show details"                : "显示详情",
            "Add copy options in menu"    : "将复制选项添加到菜单中",
            "Show username in list view"  : "在列表中显示用户名",
            "Show tags in list view"      : "在列表中显示标签",
            "Passwords Detail View"       : "密码详情界面",
            "Show website preview"        : "显示网站预览",
            "Show hidden custom fields"   : "显示隐藏的自定义字段",
            "Search as i type"            : "当键入 i 时搜索",
            "Search everywhere with Enter": "以 Enter 随处搜索",
            "Always show search section"  : "总显示搜索部分",
            "Notifications"               : "通知",
            "Send Emails for"             : "发送电子邮件的原因",
            "Security issues"             : "安全事件",
            "Passwords shared with me"    : "和我共享的密码",
            "Show Notifications for"      : "显示通知的原因",
            "Other errors"                : "其它错误",
            "Danger Zone"                 : "高危区域",
            "Reset all settings"          : "重置所有设定",
            "Reset"                       : "重置",
            "Delete everything"           : "清空所有内容",
            "DELETE EVERYTHING"           : "清空所有内容",
            "Account reset requested"     : "请求账户重置",
            "View"                        : "视图",
            "Default"                     : "默认",
            "Advanced"                    : "高级",
            "New password"                : "新密码",
            "Repeat password"             : "再次输入密码",
            "Old password"                : "旧密码",
            "Password changed"            : "密码已修改",
            "Changing password failed"    : "修改密码失败",
            "Administration Issues"       : "管理因素"
        },
        {
            "Mark passwords as weak if they are being used for multiple accounts"        : "如果密码用于多个帐户，则将其标记为弱密码",
            "Mark passwords as weak if they surpass the specified amount of days"        : "如果密码超过指定的天数，则将其标记为弱密码",
            "A higher strength results in longer, more complex passwords"                : "更高的强度意味着更长，更复杂的密码",
            "Add numbers to generated passwords"                                         : "在生成的密码中添加数字",
            "Add special characters to generated passwords"                              : "在生成的密码中添加特殊字符",
            "Specify the amount of time after a request before the session is cancelled" : "指定请求后会话取消之前的时间",
            "Choose the type of encryption used to encrypt data on the server"           : "选择用于加密服务器上数据的加密类型",
            "Run the installation wizard to set up encryption for your passwords"        : "运行安装向导为您的密码设置加密",
            "Change the encryption password"                                             : "更改加密密钥",
            "Show the selected property as title in the list view"                       : "在列表视图中将所选属性显示为标题",
            "Sorts passwords by the selected property when sorting by name is selected"  : "选择按名称排序时，按所选属性对密码进行排序",
            "Action to perform when clicking on a password in the list view"             : "在列表视图中单击密码时执行的操作",
            "Action to perform when double clicking on a password in the list view"      : "在列表视图中双击密码时执行的操作",
            "Shows options to copy the password and user name in the menu"               : "在菜单中显示用于复制密码和用户名的选项",
            "The initial section to be shown when the app is opened"                     : "打开应用程序时显示的初始部分",
            "Always show the username related to the password in the list view"          : "始终在列表视图中显示与密码相关的用户名",
            "Show the tags for each password in the list view. Increases loading times"  : "在列表视图中显示每个密码的标签。增加载入时长",
            "Show a preview of the associated website in the details. (Not on mobiles)"  : "在详细信息中显示关联网站的预览。（不适用于手机）",
            "Show hidden custom fields in the edit form and detail section of a password": "在密码的编辑表单和详细信息部分中显示隐藏的自定义字段",
            "Start search when a key is pressed anywhere on the page"                    : "在页面上的任何地方按下键时开始搜索",
            "Search everywhere when the enter key is pressed in the search box"          : "在搜索框中按下Enter键时，搜索所有内容",
            "Always show the section for global search in the navigation"                : "始终在导航中显示用于全局搜索的部分",
            "Sends you e-mails about compromised passwords and other security issues"    : "向您发送有关密码泄露和其他安全问题的电子邮件",
            "Sends you e-mails when other people share passwords with you"               : "当其他人与您共享密码时向您发送电子邮件",
            "Notifies you about compromised passwords and other security issues"         : "通知您有关密码泄露和其他安全问题的信息",
            "Notifies you when other people share passwords with you"                    : "当其他人与您共享密码时通知您",
            "Notifies you when a background operation fails"                             : "后台操作失败时通知您",
            "Notifies you of configuration errors and other administrative issues"       : "通知您配置错误和其他管理问题",
            "Reset all settings on this page to their defaults"                          : "将此页面上的所有设置重置为默认设置",
            "This will reset all settings to their defaults. Do you want to continue?"   : "这会将所有设置重置为默认设置。你想继续吗？",
            "Start over and delete all configuration, passwords, folders and tags"       : "重新开始并删除所有配置，密码，分类和标签",
            "You have to wait {seconds} seconds before you can reset your account."      : "您必须等待 {seconds} 秒才能重置帐户。",
            "You can use this dialog to change your master password."                    : "您可以使用此对话框更改主密码。",
            "Your password must be longer than 12 characters and not the old password"   : "您的密码必须超过 12 个字符，且不是旧密码",
            "Please confirm your new password"                                           : "请确认您的新密码",
            "You must enter your old password"                                           : "您必须输入旧密码",
            "Your password has been changed successfully."                               : "您已经成功更改密码。"
        },
        {
            "Send keep-alive requests to the server to prevent the session from being cancelled"                          : "向服务器发送保持活动请求，以防止会话被取消",
            "Choose the type of encryption used to encrypt data on the client before it's sent to the server"             : "选择用于在客户端上将数据发送到服务器之前对其进行加密的加密类型",
            "Do you want to delete all your settings, passwords, folders and tags?\nIt will NOT be possible to undo this.": "您要删除所有设置，密码，分类和标签吗？\n此操作无法撤销。"
        }
    ],
    "pluralForm"  : "nplurals=2; plural=(n != 1);"
}
